{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 문배골 펜션&캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時、チェックアウトは11:00時です。 追加料金の発生有無および最大人数超過による入室拒否に対する払い戻し不可事項が言及されます。 ペット同伴入室可否と付帯施設利用にともなう追加料金賦課事項に対する案内があります。 イベントや付帯施設の変動についても言及されています。 予約管理時間差による重複予約発生時の優先順位に関する情報も含まれています。 未成年者の場合、入室不可事項についての案内もあります。 ペンション運営政策によって基準人数及び追加料金が変動可能であり、予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室の禁煙可否、プール、バーベキュー場、駐車可能可否、ファミリー渓谷の隣接可否が言及されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は14:00時です。チェックアウトの時間は11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生する場合があります。具体的な料金についてはご予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室を拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合には入室を拒否される場合があります。その場合、追加料金の払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊も可能ですが、追加料金が発生する場合があります。詳細はご予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "一部の付帯施設の利用には追加料金がかかる場合があります。詳細はご予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の予定はありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設の予定は定期的に変動するため、詳細につきましては直接お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "予約管理の時間差による重複予約の場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理の時間差による重複予約が発生した場合、先にご予約いただいた方を優先させていただきます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴でない限り宿泊することができません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンションの運営ポリシーによって異なる場合があります。詳細につきましてはご予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの客室、IPTV/WiFiの利用、キッチンの利用、客室の禁煙可否、プールの利用、バーベキュー場の利用、駐車可能可否、ファミリー渓谷の隣接可否などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 237,
        "QA": 561
    }
}